{"id":15469,"date":"2017-06-24T15:15:52","date_gmt":"2017-06-24T12:15:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/naut-usor-picant-cu-lapte-de-cocos-vegan\/"},"modified":"2020-10-14T14:50:35","modified_gmt":"2020-10-14T11:50:35","slug":"naut-usor-picant-cu-lapte-de-cocos-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/naut-usor-picant-cu-lapte-de-cocos-vegan\/","title":{"rendered":"N\u0103ut (op\u0163ional picant) cu lapte de cocos &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: black;\">n\u0103ut, lapte de cocos, ardei capia, morcov, ceap\u0103 ro\u015fie, sare de himalaya, condimente naturale, p\u0103trunjel, fulgi chilly, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":21767,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/15469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15469"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}