{"id":16447,"date":"2017-10-11T09:10:54","date_gmt":"2017-10-11T06:10:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/humus-cu-spanac-vegan\/"},"modified":"2021-04-07T17:18:02","modified_gmt":"2021-04-07T14:18:02","slug":"humus-cu-spanac-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/humus-cu-spanac-vegan\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 de vinete cu caju &#8211; vegan &#8211; 200 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">vinete, ro\u015fie, caju, condimente naturale, sare de himalaya,<strong> f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":24320,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/16447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16447"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}