{"id":16445,"date":"2017-10-11T09:04:46","date_gmt":"2017-10-11T06:04:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/salata-cu-sfecla-si-varza-rosie-raw\/"},"modified":"2021-04-08T19:38:48","modified_gmt":"2021-04-08T16:38:48","slug":"salata-cu-sfecla-si-varza-rosie-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-cu-sfecla-si-varza-rosie-raw\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 cu sfecl\u0103, varz\u0103 rosie \u015fi semin\u0163e &#8211; raw  &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">varz\u0103 rosie, sfecl\u0103, migdale, semin\u0163e de floarea soarelui, semin\u0163e de dovleac, ulei de m\u0103sline extra virgin presat la rece, o\u0163et balsamic, condimente naturale, sare de himalaya,<strong> f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23858,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/16445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16445"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}