{"id":16454,"date":"2017-10-11T09:32:34","date_gmt":"2017-10-11T06:32:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/cous-cous-cu-legume-si-migdale-vegan\/"},"modified":"2021-04-14T10:41:13","modified_gmt":"2021-04-14T07:41:13","slug":"cous-cous-cu-legume-si-migdale-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/cous-cous-cu-legume-si-migdale-vegan\/","title":{"rendered":"Cu\u0219cu\u0219 cu legume \u015fi migdale &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">cu\u015fcu\u015f, ardei capia, sos de ro\u015fii, ceap\u0103 ro\u015fie, vinete, stafide, migdale, p\u0103trunjel, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>caserol\u0103 bio, con\u021bine gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16739,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/16454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16454"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}