{"id":19369,"date":"2018-10-01T14:49:05","date_gmt":"2018-10-01T11:49:05","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/restaurant\/lentils-penne-tomato-basil-sauce-vegan\/"},"modified":"2021-04-08T19:32:15","modified_gmt":"2021-04-08T16:32:15","slug":"lentils-penne-tomato-basil-sauce-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/lentils-penne-tomato-basil-sauce-vegan\/","title":{"rendered":"Penne cu ciuperci, ro\u015fii \u015fi busuioc \u2013 vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">penne din f\u0103in\u0103, sos de ro\u015fii, busuioc, ciuperci champinion, ardei capia, ceap\u0103 alb\u0103, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>con\u0163ine<\/strong><strong>\u00a0gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":25288,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/19369"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19369"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}