{"id":20572,"date":"2016-10-31T01:45:25","date_gmt":"2016-10-30T22:45:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/supa-crema-de-ciuperci-vegan\/"},"modified":"2021-04-21T10:53:36","modified_gmt":"2021-04-21T07:53:36","slug":"supa-crema-de-ciuperci-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/supa-crema-de-ciuperci-vegan\/","title":{"rendered":"Sup\u0103 crem\u0103 de ciuperci &#8211; vegan &#8211; 330 ml"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">ciuperci champinion, praz, cartof, ceap\u0103 alb\u0103,ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong>, caserol\u0103 bio<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15991,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20572"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15991"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}