{"id":20587,"date":"2016-10-31T03:28:19","date_gmt":"2016-10-31T00:28:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2778"},"modified":"2021-04-07T17:21:25","modified_gmt":"2021-04-07T14:21:25","slug":"salata-de-ciuperci-cu-maioneza-vegetala-raw-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-de-ciuperci-cu-maioneza-vegetala-raw-vegan\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 de ciuperci cu crem\u0103 de caju \u2013 vegan &#8211; 250 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">ciuperci, castravete murat, ceap\u0103 ro\u015fie, m\u0103sline kalamata, m\u0103rar, caju, turmeric, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16017,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20587"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16017"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}