{"id":20585,"date":"2016-10-31T03:21:40","date_gmt":"2016-10-31T00:21:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2770"},"modified":"2021-04-08T19:39:36","modified_gmt":"2021-04-08T16:39:36","slug":"salata-cu-sfecla-si-mar-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-cu-sfecla-si-mar-raw\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 cu sfecl\u0103 \u015fi m\u0103r \u2013 raw &#8211; 250 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">sfecl\u0103 ro\u015fie, m\u0103r, hrean, ulei de m\u0103sline extra virgin presat la rece, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16015,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20585"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16015"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}