{"id":20580,"date":"2016-10-31T02:55:48","date_gmt":"2016-10-30T23:55:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/icre-cu-sfecla-si-canepa-decorticata-raw\/"},"modified":"2020-06-13T17:12:31","modified_gmt":"2020-06-13T17:12:31","slug":"icre-cu-sfecla-si-canepa-decorticata-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/icre-cu-sfecla-si-canepa-decorticata-raw\/","title":{"rendered":"Crem\u0103 din caju cu sfecl\u0103 \u015fi c\u00e2nep\u0103 decorticat\u0103 \u2013 raw &#8211; 100 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">caju, sfecl\u0103, alge marine, ceap\u0103 alb\u0103, semin\u021be de c\u00e2nep\u0103, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16090,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20580"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}