{"id":20589,"date":"2016-10-31T03:39:15","date_gmt":"2016-10-31T00:39:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2785"},"modified":"2021-04-08T19:38:59","modified_gmt":"2021-04-08T16:38:59","slug":"salata-de-boeuf-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-de-boeuf-vegan\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 de boeuf \u2013 vegan &#8211; 250 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">morcovi, \u0163elin\u0103, cartof, castravete murat gogo\u015far murat, m\u0103sline kalamata, caju, mu\u015ftar, turmeric, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16016,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20589"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16016"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}