{"id":20597,"date":"2016-10-31T12:56:05","date_gmt":"2016-10-31T09:56:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2850"},"modified":"2021-04-07T17:21:08","modified_gmt":"2021-04-07T14:21:08","slug":"pachetele-de-primavara-cu-sos-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/pachetele-de-primavara-cu-sos-raw\/","title":{"rendered":"Pachetele de prim\u0103var\u0103 cu sos \u2013 raw &#8211; 350 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">foi de orez, varz\u0103 ro\u015fie, ardei capia, morcov, rucola, varz\u0103 alb\u0103, urechi de lemn, soia, susan, miere, ghimbir, tapioca, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16055,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20597"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}