{"id":20593,"date":"2016-10-31T12:37:32","date_gmt":"2016-10-31T09:37:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2842"},"modified":"2020-08-06T10:06:49","modified_gmt":"2020-08-06T10:06:49","slug":"mazare-cu-sos-de-rosii-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/mazare-cu-sos-de-rosii-vegan\/","title":{"rendered":"Maz\u0103re cu sos de ro\u015fii &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Imaz\u0103re, sos de ro\u015fii, ceap\u0103 alb\u0103, m\u0103rar, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16048,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20593"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20593"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}