{"id":20590,"date":"2016-10-31T04:15:28","date_gmt":"2016-10-31T01:15:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2793"},"modified":"2020-08-06T10:17:32","modified_gmt":"2020-08-06T10:17:32","slug":"spanac-cu-mamaliga-crocanta-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/spanac-cu-mamaliga-crocanta-vegan\/","title":{"rendered":"Spanac cu m\u0103m\u0103lig\u0103 crocant\u0103 &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">spanac, ceap\u0103 alb\u0103, m\u0103m\u0103lig\u0103, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16065,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20590"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16065"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}