{"id":20608,"date":"2016-10-31T14:46:26","date_gmt":"2016-10-31T11:46:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/sos-proteic-cu-canepa-raw\/"},"modified":"2020-06-13T18:55:00","modified_gmt":"2020-06-13T18:55:00","slug":"sos-proteic-cu-canepa-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/sos-proteic-cu-canepa-raw\/","title":{"rendered":"Sos proteic cu c\u00e2nep\u0103 &#8211; raw &#8211; 50 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: black;\"><span style=\"color: #000000;\">caju, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103 decorticate, sare de himalaya, <\/span><strong><span style=\"color: #000000;\">f\u0103r\u0103 gluten<\/span> <\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16114,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20608"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20608"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16114"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20608"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}