{"id":20617,"date":"2017-10-11T09:07:32","date_gmt":"2017-10-11T06:07:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/salata-cous-cous-si-nuca-raw\/"},"modified":"2021-04-08T19:40:38","modified_gmt":"2021-04-08T16:40:38","slug":"salata-cous-cous-si-nuca-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-cous-cous-si-nuca-raw\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 cu\u0219cu\u0219 cu nuc\u0103 &#8211; raw &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: black;\"> cu\u0219cu\u0219, ardei capia, ro\u015fie, nuc\u0103, m\u0103sline kalamata, condimente naturale \/ sos (sosier\u0103 separat\u0103): ulei de m\u0103sline extra virgin presat la rece, sare de himalaya \/ ceap\u0103 ro\u015fie (separat\u0103), <strong>con\u021bine gluten<\/strong>,\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23367,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20617"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20617"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}