{"id":20620,"date":"2017-10-11T09:36:24","date_gmt":"2017-10-11T06:36:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/zacusca-cu-ciuperci-pleurotus-vegan\/"},"modified":"2021-04-14T10:42:16","modified_gmt":"2021-04-14T07:42:16","slug":"zacusca-cu-ciuperci-pleurotus-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/zacusca-cu-ciuperci-pleurotus-vegan\/","title":{"rendered":"Grill pleurotus cu zacusc\u0103 &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">vinete, ardei capia, morcov, ciuperci pluerotus, ceap\u0103 alb\u0103, ceap\u0103 ro\u015fie, ro\u015fie, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23865,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20620"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23865"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}