{"id":20624,"date":"2019-01-23T10:17:10","date_gmt":"2019-01-23T08:17:10","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/restaurant\/supa-de-fasole-neagra-vegan\/"},"modified":"2020-06-09T15:24:54","modified_gmt":"2020-06-09T15:24:54","slug":"supa-de-fasole-neagra-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/supa-de-fasole-neagra-vegan\/","title":{"rendered":"Sup\u0103 crem\u0103 de ardei copti &#8211; vegan &#8211; se serve\u015fte rece &#8211; f\u0103r\u0103 gluten &#8211; 330 ml"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">ardei capia, caju, usturoi, condimente naturale, ulei de m\u0103sline extravirgin, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong>, caserol\u0103 bio<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15995,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/20624"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20624"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20624"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}