{"id":2318,"date":"2016-10-04T13:44:04","date_gmt":"2016-10-04T13:44:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2318"},"modified":"2020-06-13T20:29:41","modified_gmt":"2020-06-13T20:29:41","slug":"salata-proteica-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/salata-proteica-raw\/","title":{"rendered":"Salat\u0103 proteic\u0103 cu n\u0103ut + sos tahini &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">n\u0103ut, castravete, ro\u015fie \/ sos (sosier\u0103 separat\u0103): tahini, sare de himalaya, ulei de m\u0103sline extra virgin presat la rece) \/ ceap\u0103 ro\u0219ie (sosier\u0103 separat\u0103), <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16024,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2318"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2318"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16024"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2318"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}