{"id":23652,"date":"2020-06-09T15:57:03","date_gmt":"2020-06-09T12:57:03","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=23652"},"modified":"2021-04-08T20:02:49","modified_gmt":"2021-04-08T17:02:49","slug":"supa-crema-de-sfecla-si-morcov-raw-330-ml","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/supa-crema-de-sfecla-si-morcov-raw-330-ml\/","title":{"rendered":"Sup\u0103 crem\u0103 de sfecl\u0103 si morcov &#8211; raw &#8211; 330 ml"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">morcov, sfecl\u0103 , ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong>, caserol\u0103 bio<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23234,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/23652"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23652"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23234"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23652"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}