{"id":23932,"date":"2020-08-08T12:46:31","date_gmt":"2020-08-08T12:46:31","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=23932"},"modified":"2021-04-07T16:59:55","modified_gmt":"2021-04-07T13:59:55","slug":"falafel-cu-tabbouleh-si-sos-de-mustar-cu-caju-vegan-350-g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/falafel-cu-tabbouleh-si-sos-de-mustar-cu-caju-vegan-350-g\/","title":{"rendered":"Falafel cu tabbouleh \u015fi sos de mu\u015ftar cu caju &#8211;  vegan &#8211; 350 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">n\u0103ut, m\u0103lai, p\u0103trunjel, quinoa, ro\u015fie, ceap\u0103 ro\u015fie, mu\u015ftar, caju, ulei de m\u0103sline extra-virgin presat la rece, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23401,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/23932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23932"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}