{"id":23936,"date":"2020-08-08T12:55:05","date_gmt":"2020-08-08T09:55:05","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=23936"},"modified":"2021-04-07T16:59:45","modified_gmt":"2021-04-07T13:59:45","slug":"chiftelute-din-naut-cu-piure-pastarnac-si-telina-vegan-300-g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/chiftelute-din-naut-cu-piure-pastarnac-si-telina-vegan-300-g\/","title":{"rendered":"Chiftelu\u0163e din n\u0103ut cu piure p\u0103st\u00e2rnac \u015fi \u0163elin\u0103 &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">n\u0103ut, m\u0103lai, p\u0103trunjel, p\u0103st\u00e2rnac, \u0163elin\u0103, cartof, morcov, ulei de m\u0103sline extra-virgin presat la rece, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23421,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/23936"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23936"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}