{"id":24105,"date":"2020-08-08T18:09:49","date_gmt":"2020-08-08T18:09:49","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=24105"},"modified":"2021-04-04T15:27:44","modified_gmt":"2021-04-04T12:27:44","slug":"meniul-zilei-sambata-sapt6","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-sambata-sapt6\/","title":{"rendered":"Meniul zilei S\u00e2mb\u0103t\u0103"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>S\u00e2mb\u0103t\u0103<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Bor\u015f cu legume de sezon \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (morcov, \u0163elin\u0103, dovlecel, cartof, ceap\u0103 alb\u0103, ro\u015fie, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Spaghetti din orez cu ciuperci shiitake\u00a0 &#8211; vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (spaghetti din orez, ciuperci shiitake, ciuperci champinion, ardei kapia, ceap\u0103 ro\u015fie, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers de semin\u0163e \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (semin\u0163e de floarea soarelui, semin\u0163e de dovleac, in brun, ro\u015fii deshidratate, ulei de masline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort fructe de p\u0103dure \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (migdale, unt de cacao, fructe de p\u0103dure, caju, curmale, cocos, l\u0103m\u00e2ie, vanilie, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":15987,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/24105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24105"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15987"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}