{"id":2566,"date":"2016-10-28T19:09:51","date_gmt":"2016-10-28T16:09:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2566"},"modified":"2021-04-04T15:26:41","modified_gmt":"2021-04-04T12:26:41","slug":"meniul-zilei-luni-sapt6","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-luni-sapt6\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Luni"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103 p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei cu desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Luni\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de p\u0103st\u00e2rnac \u015fi \u0163elin\u0103 \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (\u0163elin\u0103, p\u0103st\u00e2rnac, ceap\u0103 alb\u0103, morcov, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Maz\u0103re cu sos de ro\u015fii \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (maz\u0103re, sos de ro\u015fii, ceap\u0103 alb\u0103, m\u0103rar, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers de morcov \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (morcov, susan alb, ro\u015fie, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort morcov \u0219i dovleac \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (morcov, dovleac, migdale, portocal\u0103, l\u0103m\u00e2ie, caju, ghimbir, meri\u0219or, scor\u021bi\u0219oar\u0103, cocos, meri\u0219or, turmeric, vanilie, unt de cacao, miere nefiltrat\u0103\u00a0)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23351,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2566"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}