{"id":26218,"date":"2020-12-13T11:50:07","date_gmt":"2020-12-13T09:50:07","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26218"},"modified":"2021-03-28T16:58:08","modified_gmt":"2021-03-28T14:58:08","slug":"meniul-zilei-vineri-sapt5","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-vineri-sapt5\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Vineri"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103 p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Vineri\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de broccoli \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml\u00a0 (broccoli, dovlecel, cartof, \u0163elin\u0103, ceap\u0103 alb\u0103, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">N\u0103ut cu lapte de cocos &#8211; vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (n\u0103ut, lapte de cocos, ardei capia, morcov, ceap\u0103 ro\u015fie, fulgi chilly, sare de himalaya, condimente naturale, p\u0103trunjel)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 dietetic\u0103, drojdie, ulei de m\u0103sline,sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers porumb si ardei capia &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (porumb, ardei capia, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort cacao \u015fi ment\u0103\u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (migdale, cacao natural\u0103, curmale, cocos, caju, unt de cacao, miere nefiltrat\u0103, ment\u0103 proasp\u0103t\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23856,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26218"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}