{"id":2630,"date":"2016-10-28T19:18:09","date_gmt":"2016-10-28T16:18:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/meniu-miercuri\/"},"modified":"2021-04-04T15:27:29","modified_gmt":"2021-04-04T12:27:29","slug":"meniul-zilei-miercuri-sapt6","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-miercuri-sapt6\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Miercuri"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Miercuri\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Ciorb\u0103 de ciuperci pleurotus cu crema de caju \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (ciuperci pleurotus, caju, condimente naturale, o\u0163e\u0163 de mere, usturoi, ulei de m\u0103sline extravirgin, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cu\u015fcu\u015f cu legume \u015fi migdale \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (cu\u015fcu\u015f, ardei capia, sos de ro\u015fii, ceap\u0103 ro\u015fie, vinete, stafide, migdale, p\u0103trunjel, condimente naturale, sare de himalaya) <strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten MEI in loc de Cuscus<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers ceap\u0103 \u015fi m\u0103sline &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (ceap\u0103 alb\u0103, mei, m\u0103sline, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort cafea \u015fi rom \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (caju, migdale, cafea, unt de cacao, esent\u0103 natural\u0103 de rom, tahini, cacao natural\u0103, mesquite, guarana, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":23850,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2630"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}