{"id":26760,"date":"2021-01-10T15:37:46","date_gmt":"2021-01-10T13:37:46","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26760"},"modified":"2021-04-11T17:48:08","modified_gmt":"2021-04-11T14:48:08","slug":"meniul-zilei-joi-sapt1","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-joi-sapt1\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Joi"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Joi\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de broccoli \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml\u00a0 (broccoli, dovlecel, cartof, \u0163elin\u0103, ceap\u0103 alb\u0103, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Chiftelu\u0163e din n\u0103ut cu piure de morcov \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (n\u0103ut, m\u0103lai, curry, coriandru, p\u0103trunjel, morcov, telin\u0103, cartof, ulei de m\u0103sline extra-virgin presat la rece, condimente naturale, sare\u00a0 de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers ceap\u0103 \u015fi m\u0103sline &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (ceap\u0103 alb\u0103, mei, m\u0103sline, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort mango si vanilie \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (caju, mango, nuc\u0103, migdale, tahini, vanilie, unt de cacao, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23856,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26760"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26760"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}