{"id":26771,"date":"2021-01-10T16:13:03","date_gmt":"2021-01-10T14:13:03","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26771"},"modified":"2021-03-28T16:57:36","modified_gmt":"2021-03-28T14:57:36","slug":"meniul-zilei-marti-sapt5","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-marti-sapt5\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Mar\u0163i"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Mar\u021bi\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de dovleac \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (dovleac,\u00a0 ceap\u0103 alb\u0103, morcov, \u0163elin\u0103, cartof, lapte de cocos, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">M\u00e2ncare de hri\u015fc\u0103 cu ciuperci champinion si verdeturi \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (hri\u015fc\u0103, \u0163elin\u0103, morcov, ciuperci champinion, ro\u015fie, ulei de masline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine \u2013 Crackers semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103 \u015fi ro\u015fii \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (ceap\u0103 alb\u0103, mei, ro\u015fie, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort portocale, caise \u015fi carob \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (migdale, curmale, cocos, caju, carob \u2013 pudra de ro\u015fcove, portocale, caise, unt de cacao, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15997,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26771"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15997"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}