{"id":26775,"date":"2021-01-10T16:24:25","date_gmt":"2021-01-10T14:24:25","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26775"},"modified":"2021-04-18T17:13:57","modified_gmt":"2021-04-18T14:13:57","slug":"meniul-zilei-marti-sapt2","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-marti-sapt2\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Mar\u0163i"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Mar\u021bi\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de maz\u0103re \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (maz\u0103re, ceap\u0103 alb\u0103, \u0163elin\u0103, cartof, ulei de m\u0103sline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Conopid\u0103 la cuptor cu mei \u015fi verde\u0163uri &#8211; vegan\/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (conopid\u0103, mei, ceap\u0103 verde, usturoi verde, spanac, semin\u0163e de floarea soarelui, ro\u015fie, ardei capia, caju, ulei de masline, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers porumb si ardei capia &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (porumb, ardei capia, quinoa, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort ciocolat\u0103, vanilie \u015fi caramel &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (cacao alcalinizat\u0103, portocal\u0103, vanilie, arahide, migdale, unt de cacao, mesquite, caju, guarana, fulgi de cocos, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15993,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26775"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15993"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}