{"id":26798,"date":"2021-01-10T17:40:33","date_gmt":"2021-01-10T15:40:33","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26798"},"modified":"2021-03-21T17:28:37","modified_gmt":"2021-03-21T15:28:37","slug":"meniul-zilei-luni-sapt4","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-luni-sapt4\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Luni"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103 p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei cu desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Luni\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de conopid\u0103 &#8211; vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (conopid\u0103, cartof, ceap\u0103 alb\u0103, morcov, dovlecel, \u0163elin\u0103, condimente naturale, ulei de m\u0103sline extravirgin, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Maz\u0103re cu sos de ro\u015fii \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (maz\u0103re, sos de ro\u015fii, ceap\u0103 alb\u0103, m\u0103rar, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers de morcov \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (morcov, susan alb, ro\u015fie, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort fructe de p\u0103dure \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (migdale, unt de cacao, fructe de p\u0103dure, caju, curmale, cocos, l\u0103m\u00e2ie, vanilie, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23353,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26798"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23353"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}