{"id":26800,"date":"2021-01-10T17:40:36","date_gmt":"2021-01-10T15:40:36","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26800"},"modified":"2021-03-21T17:28:55","modified_gmt":"2021-03-21T15:28:55","slug":"meniul-zilei-marti-sapt4","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-marti-sapt4\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Mar\u0163i"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Mar\u021bi<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 crem\u0103 de legume \u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (morcov, \u0163elin\u0103, ceap\u0103 alb\u0103, dovlecel, cartof, ro\u015fii, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">M\u00e2ncare de ciuperci cu tofu \u015fi m\u0103m\u0103ligu\u0163\u0103\u2013 vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 400 g (ciuperci champinion, morcov, ardei capia, \u0163elin\u0103, ceap\u0103 alb\u0103, tofu, patrunjel, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine \u2013 Crackers semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103 \u015fi ro\u015fii \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (ceap\u0103 alb\u0103, mei, ro\u015fie, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Truf\u0103 cacao \u015fi fistic \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 30 g (unt de cacao, caju, cacao natural\u0103, fistic, tahini, vanilie, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Truf\u0103 l\u0103m\u00e2ie \u015fi cocos \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 30 g (unt de cacao, caju, l\u0103m\u00e2ie, fulgi de cocos, vanilie, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Truf\u0103 cacao \u0219i cafea \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 30 g (unt de cacao, caju, cacao natural\u0103, cafea, vanilie, tahini, esen\u0163\u0103 natural\u0103 de rom, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15992,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26800"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26800"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15992"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}