{"id":26804,"date":"2021-01-10T17:40:39","date_gmt":"2021-01-10T15:40:39","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=26804"},"modified":"2021-03-21T17:29:08","modified_gmt":"2021-03-21T15:29:08","slug":"meniul-zilei-joi-sapt4","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/meniul-zilei-joi-sapt4\/","title":{"rendered":"Meniul zilei Joi"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Meniul zilei se comand\u0103\u00a0p\u00e2n\u0103 \u00een ora 15:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">28 lei\u00a0 f\u0103r\u0103 desert \/ 41 lei\u00a0cu\u00a0desert<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Joi\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sup\u0103 ro\u015fii \u015fi ghimbir cu fidea de orez &#8211; vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 330 ml (ro\u015fie, fidea de orez,ceap\u0103 alb\u0103, ghimbir, soia f\u0103r\u0103 gluten, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Falafel cu tabbouleh &#8211; vegan \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ caserol\u0103 bio \/ 300 g (n\u0103ut, m\u0103lai, p\u0103trunjel, quinoa, ro\u015fie, ceap\u0103 ro\u015fie, ulei de m\u0103sline extra-virgin presat la rece, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine din f\u0103in\u0103 integral\u0103 \u2013 vegan \/ con\u021bine gluten \/ 70 g (f\u0103in\u0103 integral\u0103 , drojdie, ulei de m\u0103sline, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>sau op\u0163iune \u00a0f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">P\u00e2ine &#8211; Crackers ceap\u0103 \u015fi m\u0103sline &#8211; raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 40 g (ceap\u0103 alb\u0103, mei, m\u0103sline, semin\u0163e de c\u00e2nep\u0103, in brun, condimente naturale, sare de himalaya)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tort Amoraws \u2013 raw \/ f\u0103r\u0103 gluten \/ 110 g (goji, caju, fulgi de cocos, unt de cacao, vanilie, fructe de p\u0103dure, psyllium, portocal\u0103, vanilie, meri\u015for, cacao alcalinizat\u0103, esen\u0163\u0103 natural\u0103 de rom, miere nefiltrat\u0103)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15998,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/26804"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26804"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26804"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}