{"id":2719,"date":"2016-10-31T02:11:44","date_gmt":"2016-10-30T23:11:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/supa-crema-de-broccoli-vegan-copy\/"},"modified":"2021-03-30T11:39:20","modified_gmt":"2021-03-30T08:39:20","slug":"supa-crema-de-broccoli-vegan-copy","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/supa-crema-de-broccoli-vegan-copy\/","title":{"rendered":"Sup\u0103 crem\u0103 de broccoli \u2013 vegan &#8211; 330 ml"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: black;\">broccoli, dovlecel, cartof, \u0163elin\u0103, ceap\u0103 alb\u0103, usturoi, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong>, caserol\u0103 bio<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":23856,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2719"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}