{"id":2750,"date":"2016-10-31T03:04:28","date_gmt":"2016-10-31T00:04:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2750"},"modified":"2020-06-13T17:07:19","modified_gmt":"2020-06-13T17:07:19","slug":"branza-din-caju-cu-marar-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/branza-din-caju-cu-marar-raw\/","title":{"rendered":"Crem\u0103 din caju cu m\u0103rar \u2013 raw &#8211; 100 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: black;\">caju, m\u0103rar, ceap\u0103 <span style=\"color: #000000;\">a<\/span>lb\u0103, condimente naturale, sare de himalaya,<strong> f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16083,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2750"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2750"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16083"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2750"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}