{"id":2813,"date":"2016-10-31T12:05:52","date_gmt":"2016-10-31T09:05:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2813"},"modified":"2020-10-23T18:06:39","modified_gmt":"2020-10-23T15:06:39","slug":"mamaliga-cu-tofu-si-smantana-din-caju-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/mamaliga-cu-tofu-si-smantana-din-caju-vegan\/","title":{"rendered":"M\u0103m\u0103lig\u0103 cu tofu \u015fi crem\u0103 din caju &#8211; vegan &#8211; 300 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">tofu, m\u0103m\u0103lig\u0103, crem\u0103 caju, condimente naturale, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16047,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2813"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16047"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}