{"id":2920,"date":"2016-10-31T14:24:37","date_gmt":"2016-10-31T11:24:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=2920"},"modified":"2021-03-04T13:18:57","modified_gmt":"2021-03-04T11:18:57","slug":"platou-curcubeu-raw-vegan","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/platou-curcubeu-raw-vegan\/","title":{"rendered":"Platou curcubeu \u2013 raw &#8211; 550 g &#8211; 2 pers."},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">be\u0163i\u015foare de legume, humus tahini, past\u0103 de m\u0103sline, crem\u0103 din caju cu m\u0103rar, sare dehimalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16058,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2920"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16058"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}