{"id":3109,"date":"2016-10-31T21:40:45","date_gmt":"2016-10-31T18:40:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/tort-pere-banane-si-ananas-raw\/"},"modified":"2021-02-21T15:15:13","modified_gmt":"2021-02-21T13:15:13","slug":"tort-pere-banane-si-ananas-raw","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/tort-pere-banane-si-ananas-raw\/","title":{"rendered":"Tort pere, banane \u0219i ananas \u2013 raw"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>Te\u00a0rug\u0103m\u00a0s\u0103\u00a0plasezi\u00a0comanda cu minim 1 zi inainte, p\u00e2n\u0103 in ora 14:00.<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><b><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">TORT LA COMAND\u0102\u00a0far\u0103 gluten<\/span><\/b><\/em><\/p>\n<p><em><b><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">Nu con\u021bine:<\/span><\/b><\/em><span class=\"apple-converted-space\"><i><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">\u00a0<\/span><\/i><\/span><em><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">zah\u0103r, ingrediente de origine animal\u0103, f\u0103in\u0103, esen\u021be artificiale, aditivi, poten\u021biatori de arom\u0103, E-uri sau conservan\u021bi.<\/span><\/em><\/p>\n<p><em><b><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">Recomandare<\/span><\/b><\/em><em><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: Georgia; color: #333333;\">: Pentru a-\u0219i men\u021bine active propriet\u0103\u021bile (vitamine, antioxidan\u021bi, etc.), torturile trebuie p\u0103strate la congelator. Iar pentru a v\u0103 bucura de consisten\u021ba optim\u0103, v\u0103 recomand\u0103m s\u0103 le l\u0103sa\u021bi minim 1 or\u0103 la temperatura camerei \u00eenainte de a le savura.<\/span><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">cocos, ananas, caju, migdale, pere, banane, unt de cacao, vanilie, goji, l\u0103m\u00e2ie, <strong>\u00eendulcit la alegere cu:<\/strong> miere nefiltrat\u0103\/sirop de curmale \u2013 f\u0103cut de noi\/inulin\u0103 din cicoare \u2013 indice glicemic mic \u2013 pentru diabetici,\u00a0<strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":15887,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3109"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3109"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15887"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3109"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}