{"id":32257,"date":"2021-04-13T20:26:30","date_gmt":"2021-04-13T17:26:30","guid":{"rendered":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/?post_type=product&#038;p=32257"},"modified":"2021-04-13T20:27:50","modified_gmt":"2021-04-13T17:27:50","slug":"pachetele-de-primavara-cu-sos-raw-350-g-meniu-paste","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/pachetele-de-primavara-cu-sos-raw-350-g-meniu-paste\/","title":{"rendered":"Pachetele de prim\u0103var\u0103 cu sos \u2013 raw &#8211; 350 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">foi de orez, varz\u0103 ro\u015fie, ardei capia, morcov, rucola, varz\u0103 alb\u0103, urechi de lemn, soia, susan, miere, ghimbir, tapioca, sare de himalaya, <strong>f\u0103r\u0103 gluten<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16055,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/32257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32257"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}