{"id":3441,"date":"2016-11-06T20:34:40","date_gmt":"2016-11-06T17:34:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bistrorawvegan.com\/restaurant\/grill-pleurotus-cu-cartofi-prajiti-si-salata-vegan-2\/"},"modified":"2020-08-06T09:38:12","modified_gmt":"2020-08-06T09:38:12","slug":"grill-pleurotus-cu-cartofi-prajiti-si-salata-vegan-2","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/produs\/grill-pleurotus-cu-cartofi-prajiti-si-salata-vegan-2\/","title":{"rendered":"Grill pleurotus cu &#8220;cartofi din \u021belin\u0103&#8221; \u015fi salat\u0103 &#8211; vegan &#8211; 450 g"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">ciuperci pleurotus, \u0163elin\u0103, salat\u0103 verde, ro\u015fie, castravete, ceap\u0103 ro\u015fie, condimente naturale, sare de himalaya \/ sos (sosier\u0103 separat\u0103): sos de usturoi, <strong>f\u0103r\u0103 gluten, caserol\u0103 bio<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":16044,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/3441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3441"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bistrorawvegan.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}